<resources>
    <string name="app_name">Quiz</string>
    <string name="btn1">Старт</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name="levels">Уровень:</string>
    <string name="levels1">Уровень: 1</string>
    <string name="levels2">Уровень: 2</string>
    <string name="levels3">Уровень: 3</string>
    <string name="levels4">Уровень: 4</string>
    <string name="levels5">Уровень: 5</string>
    <string name="levels6">Уровень: 6</string>
    <string name="levels7">Уровень: 7</string>
    <string name="levels8">Уровень: 8</string>
    <string name="levels9">Уровень: 9</string>
    <string name="levels10">Уровень: 10</string>
    <string name="levelcontinue">Продолжить</string>
    <string name="textlevel1string">Выберите цифру которая больше, вопросы будут повторяться, пока вы не наберете 20 баллов.</string>
    <string name="textlevel1string2">"Поздравляю! Уровень пройден! А знаете ли вы, что число 8 считается числом совершенства? Оно ассоциируется с бесконечностью, а у древних египтян считалось числом равновесия и космического порядка."</string>
   <string name="textlevel2string">Выберите картинку, где больше всего фруктов, вопросы будут повторяться, пока вы не наберете 20 баллов.</string>
   <string name="textlevel3string">Вы прошли уровень! А знаете ли вы, что апельсин занимает первое место в мире по весу урожая, собираемого ежегодно?</string>
   <string name="textlevel3start">Выберите съедобный предмет! Вопросы будут повторяться, пока вы не наберете 20 баллов.</string>
   <string name="textlevel3End">Здорово! Вы прошли еще один уровень! А вы знали, что существует съедобная бумага?</string>
   <string name="textlevel4start">Выберите наибольший объект! Вопросы будут повторяться, пока вы не наберете 20 баллов.</string>
   <string name="textlevel4End">Вы прошли уровень! А вы знаете, что самая большая планета солнечной системы - это Юпитер?</string>
   <string name="textlevel5End">Здорово! Вы прошли еще один уровень! А вы знаете, что самая маленькая страна Ватикан? Там проживает 825 человек.</string>
   <string name="textlevel5start">Выберите флаг страны большей по площади! Вопросы будут повторяться, пока вы не наберете 20 баллов.</string>
   <string name="textlevel6start">Выберите английскую букву которая ближе к началу алфавита! Вопросы будут повторяться, пока вы не наберете 20 баллов.</string>
   <string name="textlevel6End">Вы прошли шестой уровень! А вы знали, что изначально в английском языке было 29 букв? И в английском языке больше слов, чем в любом другом языке.</string>
   <string name="textlevel7start">Выберите русскую букву которая ближе к началу алфавита! Вопросы будут повторяться, пока вы не наберете 20 баллов.</string>
    <string name="textlevel7End">Вы прошли седьмой уровень!</string>
    <string name="textlevel11End">Вы прошли одинадцатый  уровень! А вы знали, что более 4 миллиардов человек составляет население Азии, в процентном отношении это составляет 60% от всей общей численности населения Земли.</string>
    <string name="textlevel10End">Вы прошли шестой уровень! Сатурн на втором месте по количеству спутников. У него их 60. Больше только у Юпитера – 63.</string>
    <string name="textlevel9End">Вы прошли девятый уровень! А вы знали, что самая медлительная планета – Меркурий? всего один ее день растягивается почти на полгода земных.</string>
    <string name="textlevel8End">Вы прошли восьмой уровень! Люди выращивали яблони ещё около 8500 лет назад. В яблочной кожуре содержится большое количество полезной клетчатки, способствующей пищеварению. Яблоневые сады покрывают на поверхности нашей планеты площадь около пяти миллионов гектаров. Яблоки снижают уровень холестерина в крови.</string>
    <string name="textlevel8start">Выберите плод который растет на дереве, Вопросы будут повторяться, пока вы не наберете 20 баллов.</string>
    <string name="textlevel9start">Выберите космический объет который ближе к солнцу, Вопросы будут повторяться, пока вы не наберете 20 баллов.</string>
    <string name="textlevel10start">Выберите космический объет который имеет большу массу, Вопросы будут повторяться, пока вы не наберете 20 баллов.</string>
    <string name="textlevel11start">Выберите старну Азии, Вопросы будут повторяться, пока вы не наберете 20 баллов.</string>
</resources>
